[戰線］請問幾時會開共企支線任

林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 消息：中央要求控制香港主要行業

睇完呢單新聞 見到港企同所有產業開始要被控制
我覺得要為香港人利益 開始要針對共企
包括有空降高層同明顯向共黨靠攏公司

絕對有必要

9月15日見

推

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

新華社發表時評，指出修例風波發展至今，折射出香港社會有深層次矛盾，極待解決，其中最突出、最迫切、最讓人詬病的是住屋問題。文章說香港經濟結構單一，地產經濟獨大，中小企失去生存空間，社會漸失活力，中產向下「淪陷」，青年難覓上升通道，貧富差距加大，令社會矛盾不斷產生。

文章指出特區政府亦意識到高樓價的危害，覓地加大供應量可謂對症下藥，但在反對派的掣肘下，進行得不順利。反對派的政治目的，不必再說，而一些既得利益集團的如意算盤，無非是以阻礙政府擴大土地供應、抬高自己囤積土地的價值，或改變土地用途，謀取最大利益。

文章認為香港當務之急是止暴制亂，同時亦要採取有效措施，解決深層次矛盾，徹底消除社會動蕩的病根。

大陸想將怨氣轉去地產商度

誠哥出聲嘛 未借佢過橋

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

PISH

push

pish

POSH

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

PDSH